話事話 Oscar Ma 道左歉未？

「遵理名師師生戀事件」，又稱「補習界疑似食女王事件」，事件始於2016年5月上旬，網上流傳遵理學校通識科老師Oscar Ma與一名女學生的對話截圖，內容涉及二人曾發生性關係，但女生疑不滿未獲承認戀人關係，於是將二人結識的經過放上討論區令關係公開，引起網民熱議。

六月

pish

有冇人整合

當年仲嚇個細路女講位唔是咁上，呢啲老女人真係好恐怖

有冇人知Oscar Ma 而家點？
做緊咩？

聽講佢開ig 自己做私人補習

我只係知你老母上下左右中都大把人想屌

位，不是咁上的

我咪道咗歉囉，屌你老母

成個連登就係充斥住你啲弱智搞到咁低質
就算上網可以匿名身份咁發達意見，都唔代表你可以毫無顧忌，失智地亂講野發洩，長遠壞處多不勝數：一，影響討論品質；二，偏離主題，阻礙討論進度；三，細路仔有樣學樣以為唔洗為自己言論負責。香港勝在有言論自由，你想講咩都得，但唔該唔好講埋d 垃圾影響哂成個討論區。

邊到有

網上教好似

上連登咁認真做咩？

😂😂👌

其實佢教得幾好
利申燈塔果陣補過

無道過歉
由始至終都唔認
出狗相就話自己po過上fb group俾人偷
然後俾人踢爆43.5kb
後來有對話比佢深潛咗幾日
搵人砌返啲對話出嚟屈事主偽造對話
但都解釋唔到fb msg
記得嗰陣連尼住有出嚟技術解釋過點解女事主條片係真，佢搵個人點整條假片出嚟
又踢爆多獲 跟住就再無回應過

佢嗰陣走去報驚
但我覺得佢一定係唔係報呢樣
又挫唔到佢浪費警力/俾假口供
係借報驚扮光明磊落清者自清

總有人補呢條友？
係咪專收女學生私補？

Wiki最後淨係講到一個月後有新證據
網民對女事主解釋半信半疑
有無人可以加埋呢段落去作參考，唔好俾oscar ma條片呃到人

我都覺佢唔係報呢樣警，亂話自己報左警有冇犯法

最無恥係佢咁樣嚇個細路女